如果你仲係睇唔明內會風波: 主席選舉、郭榮鏗、李慧琼，同埋星期五將會發生咩事 請入嚟

我以最簡單方式去解釋呢半年嘅內會發生嘅事

事件起始

首先李慧琼係現屆內會主席。
咁換屆要選過個主席出黎，李慧琼又想冧莊參選做多屆主席，咁佢就要辭任而家主席位置先可以再參選，否則就利益衝突啦

咁個內會主席位空左出嚟，要選過啦。
個選舉程序就由郭榮鏗(公民黨)去主持。咁郭榮鏗就拉布，拉左15次都選唔到新主席。(選到嘅話內會重新運作，就審議國歌法)

事件升溫,基本法22條風波
之後中聯辦就炮轟郭榮鏗拉布，話佢公職人員行為失當。郭榮鏗就以基本法22條黎為指出中聯辦無權管香港事務。中聯辦嬲嬲豬。

事件現況,今個星期五特別內會
咁中聯辦嬲，建制就做嘢，梁君彥就出黎搵個外聘律師黎指出李慧琼喺未選出新主席嗰陣仲可以主持多兩次會議。

咩係雙胞胎？
星期五個主席係邊個？ Suppose係郭榮鏗但梁君彥話係李慧琼，一個會有兩個主席？

點解會搞到咁大鑊
係因為國歌法，李慧琼講到明會喺星期五討論國歌法，通過二讀再拎去立法會表決，咁就一定會通過。
呢個係建制喺呢屆完之前最後一次證明自己有利用價值。中聯辦嬲嬲豬，如果建制喺今屆搞唔掂國歌法全體切腹都唔掂。

最新去向
泛民搵左大律師(戴啟思)去睇梁君彥搵外聘律師解讀內會程序有無違規，點可能辭任左又有權主持會議。

最後我想問一句
OMDB你可唔可以喺今個星期五兌現自己嘅名句

有

唔識法律，如果夾硬黎，有無得JR+禁制令拖到會期完？佢最後夾硬黎都可以司法攬炒做到有咁肉酸得咁肉酸

兩個主席爭凳仔

其實郭榮鏗無拉得好盡力
之前有段文分析到底發生乜事

唔係好明，換屆唔係應該九月咩，點解李要咁快退落嚟

中聯辦為咗樹立權威
叫港共同建制派七月前要立到國歌法
唔係既話點解要拖到依家先出手
仲要係駱惠寧上台之後先咁做

如果內會拖唔到既話
因為立法會審緊財政預算案
所以最快都要五月尾先二讀國歌法
又可能五月尾班建制派番大陸開會
六月頭先二讀

PS:今次鬧雙胞同逃犯條例唔同既係秘書處法律顧問企硬支持郭榮鏗

委員會每年都選主席

竟然？係咩原因呢

人地依家就係想用court JR 你，知唔知法官誓言係對邊個效忠同負責呀？

人地美國法宮誓言係只對美國憲法效忠only

琼子太夾硬嚟，法律顧問交唔到戲？

要唔要星期五緊急遊行？

推

推下

搬龍門搬到連個龍門都唔想話自己係龍門

搵個資深大律師大返佢啦
企硬鬥大

李慧琼冇辭任

Push

你都解錯，

李慧琼係現屆主席，佢參選下屆主席，所以唔可以主持主席選舉，就比左現屆副主席郭榮鏗做，郭榮鏗跟議事規則選未選到新主席，而新會期第一件事係要選主席，未選到主席就唔可以處理國歌法，

有一日中聯辦突然走出黎柒，柒完收唔番就call馬保皇黨做野，梁君彥就搵左余若海黎曲解議事規則，話即使會期過左，未選到新主席之前，現屆主席都可以處理其他事先。

Thanks

岩

我覺得佢劇本可能係硬推國歌法，再黎全港popo大包圍，之後用暴亂做藉口，緊急法推23條，第二日生效

大家一齊睇睇

Pin呢個？

即係係時候重現612

立法會主席同內會主席有咩分別
唔係好熟呢d

你可以當內會主席=「副主席/代主席」

立法會設有內務委員會，由立法會主席以外所有議員組成；內務委員會主席及副主席，以與立法會主席選舉相若的方式選出，並為立法會當然代理主席，於立法會主席無法執行職務或缺席會議代行其職務。

內務委員會負責為立法會會議作準備，審議已提交於立法會的議案，以及在立法會會議席上提交省覽或提交立法會批准的附屬法例。並可以成立法案委員會研究該等法案，或委任小組委員會對一些附屬法例進行更詳細的研究。內務委員會亦負責制訂立法會內務守則作為議事規則的補充，對立法會及其委員會的會議程序作詳細訂定。內務委員會亦會就財務委員會、議事規則委員會、政府帳目委員會、議員個人利益監察委員及各事務委員會的組成方法和其正副主席選舉訂定規則。

而因為今次秘書處唔幫手所以侷到大口狗搵外人

點解李慧琼死要選搵第2個建制做唔得咩，佢唔選郭榮鏗咪無得主持

push

少數派得一個參選

就算唔係郭榮鏗之後又去返凃謹申，之後到白頭佬先到石禮謙

正解

李慧琼唔選唔係李慧琼主持番個選主席程序 ?

搞咁耐都先到獻世派，仲要係石禮謙，唔怪得要打橫黎

咁撚 on9 依班人真係養嚟晒米飯

只要一開始選舉，建制派夠票實贏 到二讀三讀一定過硬

Push 好有用

你估親共派有得揀邊個出嚟選咩?
同埋佢地係根據以往經驗,諗住今次都食硬你地
點知俾幾年前親自改過嘅議事規則撚返轉頭
去到依家中聯辦先發覺原來無plan B,先至係咁出口術又盛

李老母 唔好指意做到主席
一定唔可以俾佢嬴

link？

明曬

好撚恐怖
自己唔識規矩就去改規矩
好似玩包剪揼輸咗就同你講包可以贏剪
再出一班專家同你講點解包可以贏剪

你咁講其實立法會議員嘅宣誓咪都係一樣

理論上李慧琼可以放棄參選
咁樣就到佢主持會議
但係其他候選人全部都係泛民嚟
先要搵到支聯辦出口術

係 但班保皇狗得1個侯選人 就係李慧琼 佢退左咪泛民嬴主席
郭榮鏗有次咪笑9班保皇狗死蠢 派得1個參選

長文【拆解內會半年】李慧琼若退選 泛民即登主席寶座 建制派進退兩難矛頭指向立會法律顧問

負皮我嘅人做乜9
我意思係佢只係做份內事
無特別拉布
都搞到半年選唔到主席
根本無咩公職人員失當罪
如果係正常社會根本唔會招人口實

你呢個講法係講如果郭榮鏗比人DQ左之後會出現既情況

up

起碼放返戴耀廷落嚟啦

所以原來係少數派衰 on9 要中聯辦執手尾

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

巴打你走先，呢度我頂住

有機重演104

點解少數派得一個候選人？
仲要係得 李慧琼？
無得轉第二個？

呀公民黨呀人呢?

幾好thanks for分析

因為少數派on9

「夾硬嚟」係琼子落閘放狗拉走郭榮鏗

咪因為少數7左剩係派得一個李慧琼做候選人參選
如果佢話唔選要主持會議
咁少數派就冇候選人
泛民就會做新會期正副主席

拉咩？郭榮鏗係按議事規則辦事，跟規矩做嘢

因為少數派其他人唔記得入表

Q: 咁點解佢地唔記得入表？
A: 班撚樣on99

訓左冇睇
想問下咁星期五仲洗唔洗返工

計立法會一年會期（放完暑假計新一年）

有用

為咗過惡法 推多個主席都做得出

世事真係巧合
上年啱啱好呢個時候 5月10號 逃犯條例法案委員會鬧雙胞 議會內打晒交
跟住直上大會二讀
就有69 612

今次內會風波 好可能都會鬧雙胞
今次就將國歌法直上大會二讀
唔通 又要玩多次612？

邊有可能，國歌法都煲唔大

dead body

即刻明晒

咩係雙胞胎？
星期五個主席係邊個？ Suppose係郭榮鏗但梁君彥話係李慧琼，一個會有兩個主席？

我理解係開兩個會
上午係郭榮鏗主持，同上嗰十五個會一樣
下午係李慧琼用主席身份主持

個問題係李慧琼
1）有無權去主持佢開果個會，並作出裁決（而該裁決可能與佢正參與的主席選舉有關）？
2）所謂外間法律意見，能否凌駕立法會法律顧問的法律意見？

Tui

未睇過可以睇下 屌得好撚正

更何況啲會給我們玩第二次612咩？

*啲狗

正經Post要幫手推

Over my dead body.

大概夠投胎90,000幾次

咁點解唔等下屆再做主席
先通過國歌法？
咁急做乜鳩

可否寫多一段講下咩係"內會"?

唔係唔入，係當時泛民邀請左幾個都話唔選，結果賣港派得琼狗選

推！

A

星期六日可能成街催淚彈

同問

因為國歌法係中共叫港共去立法（納入咗基本法附件二，港共要立法）

如果國歌法拖死咗，中共會好冇面

又再反送中,雙胞胎!
覺得香港人太得閒!

*附件三

推 好似好多人仲唔知嚴重性

負皮係俾你表達能力嘅
你原本個reply正常人都會理解成批評緊郭榮鏗無盡力

OMDB話九月選到再幫大家OMDB

唔識咪亂up啦

依家係JR要搞好耐
晒好多錢

就算比你JR seek 左 injunction先
個官好大機會唔會批
最主要係因為三權分立
法庭本身就唔太願意搞立法會
亦唔想未審前批injunction 阻礙立會事務

咁呢個時候如果姓李條友搶到主席
國歌發過左

到最後JR完左
就算係姓李條友錯
法庭都係唔會宣布條國歌法無效

因為今次係少數派自己柒咗
民主派完完全全跟足程序無位入
法律顧問度唔掂就搵余若海曲解條例僭建權力

今個禮拜五算唔算係決定性既一日？背後既意義係咪比以往立法會歷史更大？

李已經係上屆
只不過今屆到會期就完都未選到

Dq又唔話不干預立法會

想問一屆內會係幾多年?

所以推爆
根本琼子就貪錢!!!! 內會主席每月多五皮野!!!
佢根本就係貪錢同戀棧權力!!!!!!!!

1年

係

泛民有提名過其他建制
被建制否決！
所以根本就係建制攪到立會咁亂!!!!!!

跟足嚟做，如果唔係建制入左位

因為反修例運動後建制派已內定晒要包欖所有會正副主席，以為出李狗投票後就實中，但郭榮慳就拖住佢

睇過件事嘅來龍去脈
係唔明點解嗰時有泛民提名建制派做主席
雖然建制派拒絕咗

推上去呀

幾易明 推比大家睇

記得呢個，班撚樣真係on9無藥醫

其實無人拉布
俾人發言都叫拉布
咁不如全部禁聲 做舉手機器算啦

請問佢地改左咩議事規則玩自己?

呢條片都有解釋:

建制派進退兩難 泛民即登主席寶座 | 立法會內務委員會 | 立法會

Push 有用

推啊

body星期五繼續食屎揮手區

可唔可以講多d比咩議事規則玩番自己

我都唔明
除非泛民今次真係好醒
因為有泛民提名其他支共派，而支共派自己拒絕嘅事實，咁拎番出嚟講，支共派都冇藉口話得一個支共派候選人唔公平。

樓主呢啲post
簡潔有力
好適合懶人新手睇

每次會期完左要重選

推 要多啲人知

搞到最後乜都無就好笑

推推

因上頭要比琼子做, 個個唔敢出嚟
所以咪依家自己玩死左自己

之前郭大炮打晒開口牌
直頭講左依樣
(有片)

如果真係咁 大搜捕速度會加快。 社會信用評分應該火速推行， 香港可能變左似西藏，只靠流亡政府海外運作。

唔講咁多會點樣嗰樣先
剩係希望5月10大家出嚟

但我哋到時有啲咩千奇唔可以做？
嗱我從不鼓吹違法行為㗎

Agger

果陣似乎唔出得黎遊行，可能靠同香港冇關係既人鼓勵外國制裁中共。

聽落件事好on9

所以唔明點DQ 郭大炮
佢都係一樣樣按本子辦事
慢慢做, 樣樣做足

但中間其實係班保皇成日出嚟柒先搞到依家咁
最經典就係陳健波要求「交場」財會, 趕左陳健波同何君堯出去

上到庭打, 將成個TIMELINE 出番晒嚟
唔知係邊個拖? (保皇拖得重多重柒)

所以之前郭大炮數保皇時, 大口狗聲都唔聲

你支聯辦依家柒左, 越搞越唔知點搞點收尾
可能味又玩夾硬嚟

但到時暴徒可能要面對香港警察甚至解放軍執法，到時班暴徒有冇可能令香港比104嗰晚更亂？

求幫推反擊中共dq

（多圖）北京DQ 凱晴BB 點算？

佢要DQ你從來唔洗理由，靠屈就可以了

如果出老解，混入去popo度開槍殺人都有機會

但激進爆徒已經大部分被捕，暴徒係缺乏有生力量下，應該好快平到亂

而家係咪要等戴思聰班大律師睇下有無險可守，先知下一步點做

唔識法律
但如果我係郭榮鏗，朝早開會時講鯨子因為下午主持內會，當佢退選，之後即刻選主席

唔睇好可以重現 ，612係儲咗幾個月一野射出嚟（加上當時立會內都玩到好大 打哂交咁滯）依家好多手足仲係沉睡中狀態。

唔該晒樓主咁有心機
用埋顏色字解釋

清楚哂

一定係格硬通過
柒婆都講到明如果有打鬥場面會搵popo搞掂

當年改議事規則淨係改咗大會選主席由秘書處主持

冇改到內會、事務委員會、法案委員會點選主席

但係咁做係好on9

「選主席」本身依樣野係100%政治

由議員做主持選主席係為咗將選舉過程所帶來既政治責任同風險全部由議員承擔

由秘書處主持選主席變相將政治責任轉嫁比秘書處

但係秘書處理應係政治中立、平等咁服務每位議員

冇一個立法議會咁樣陰鳩自己個議會既秘書處

無論有冇35+，10月選主席點都會有野睇

推，郭議員頂住

係少數派本身都係諗住內定琼子自已做返
所以其他少數派唔入表
但就俾泛民捉到呢個辭任完又未當選既位大大力入哂
琼子未選返入去之前點拉布play都得

係咪要好似7月1咁攻多次垃圾會先阻到佢

係咪覺得自己好幽默
刷屏狗block

冇錯，根本就唔係所謂嘅拉布，郭榮鏗一直都只係跟足議事規則做緊選主席嘅程序。因為內會主席兼任行管會副主席，行管會是會處理警察入立法會搜證、同警方聯絡等等，所以有議員指保安問題嘅取態同處理手法都應成為選主席嘅考量，因此會有邀請警方進行問答，詢問候選人的取態同處理手法等嘅議案。因為有眾多嘅候選人所以需時長好正常，郭榮鏗亦都有合併議案，都唔明違反啲咩，少數民意派根本就係無理取鬧，捉唔到痛腳，就揾政府高官出口術，又揾籍口，話大法官任命好重要、阻法定產假延長等等。其實大法官任命根本唔洗咁早，馬道立年尾先退休，咁早宣布任命，根本係有心用民間與論同律師失格嘅說法迫郭榮鏗加快程序，當然選大法官嗰時都係有問題唔多講。話阻法定產假延長，又唔講前面有國歌法。最後唔得咪叫中聯辦出聲囉，違法干預，跟住政府就話香港人二十年嘅理解有錯，間接釋法。跟本郭榮鏗就冇錯，政府同少數民意派整色整水，都唔得咪揾所謂嘅外間法律意見，實為親共、親政府嘅大律師意見，格硬嚟囉。

最後，我呢就覺得義勇軍進行曲非常優秀，田漢啲詞振奮人心，但中共係冇資格用佢嚟做國歌。中共如果想推國歌法，一係等郭榮鏗跟足議事規則選出主席，一係就釋法、DQ，唔好係度做陰濕小人，搞小動作。

pish

而家過唔到就要等下屆 (年尾都選舉)
如果到時真係35+, 仲俾你過到23條?

星期五比條八婆做到主席 就真係仆街香港

唔知咩事都撐

如果當佢退選咪要俾返佢做主持?

其實依家係睇秘書處
如果立會法律顧問都話站唔住腳，咁自然只應該派人出席郭榮鏗個會

我講得唔好
撚返轉頭個意思其實就係親中派3年前改咗議事規則
改完之後進大咗主席嘅權力
例如:可以禁止議員發言,可以唔批准議員提嘅議案,可以否決谷埋或者DQ修訂
簡單啲講郭就係將佢可以用嘅權力唔用
所以每個議程就可以任由議員發言,得閒又有啲議案掉出嚟,有時又為咗啲措詞又傾一大論
而選主席又係議程度排到第9項
咁親中派一嚟唔可以話佢違反議事規則,二嚟佢地一直以嚟主導開嘅主席權依家自己硬食返

師兄你總結得好好，有時間多d總結下呢d政治野俾我呢d伸手黨知道下。

有可能

咁多負評幾好笑

勁清晰推

OMDB
星期五係你企出黎既時候喇

推Post

我諗而家個局面更惡劣 popo應該重兵駐守 唔會再似上年七一空城計

明白 學野 推比更多人睇

入唔入到港島都成問題

咁都得
咪贏左國歌法囉
但輸左一年嘅內會主席
23條點過？

只不過有人7左計錯數以為泛民唔會玩嘢

上年七一擺明博示威者破壞 再標籤佢地係暴徒 點知輿論一面倒。 但係示威者攻入立法會搞到共產黨冇面 之後既警暴全面升級

好重要

必睇

超重要！

OMDB

大家推

推 要俾多啲人知

一齊留意 推埋比其他人知

Pish ar

Must see!

Pishh

Pushh

人人都要知

thx
好想有多啲依啲速讀時事POST
等多啲人了解吓
內會風波之前睇咗都係明啲唔明啲

Yess

Pushhh

拉乜鳩 郭議員不嬲跟規則法律做事

推，全部人都要知呀

屌，用余若海，不如用余若薇吖

內會個會期係未每一年一個新會期？

多謝解答

Pishh arr

總辭？

多謝整合同pin

一切嘅嘢好似返返去一年前咁…

點樣可以推到多D香港人知
17年打嘅除咗沙士，仲有23條
國歌法過咗23條仲會遠嗎

你係正解 所以星期五佢可以咁做

每年放完暑假就換

點解推唔上

佢地之前改晒議事規則（加大主席權力）
以為以後所有野定過台油，攪到輕敵

點知今日玩著自己

推
依單野出面好似沒乜人講

Pish up to hot door

根據往積，法庭會話唔會干預立法機關運作

重演612

咁星期五朝早係關鍵？

因為律師畢竟係跟法律做野，就算佢係中共ge 人，如果民主派所有野跟足程序，佢都無辦法。

有幾奇。
一時講中聯辦唔係屬於22條講ge機構，但一講到豁免物業印花稅，又話自己係
根本個龍門就係任佢搬，稅務局敢追啊爺咩

推到全世界入嚟睇！

早幾個月或者都仲係嘅，而家佢一定跪

樓主可以pin呢條片 解釋得好詳盡

aiiiiii

可否再解釋一下咩係"內會"?

睇咗佢

紅官都係搬龍門

簡單d黎講,先過國歌法,癲起上黎再搞23條真係 who knows

OMDB你可唔可以喺今個星期五兌現自己嘅名句

豁免物業印花稅唔關22條事

ching,我唔明
唔係話22條內機構買樓，唔收印花稅咩

條片冇解釋到內會嘅職能

有冇member可以講解下?

係時候改口啦巴打
中共唔係你呀爺

其實中聯辦用緊一堆唔係佢名下嘅子公司嚟買樓，根本唔符合用中央政府名義免稅
跟住就話用特首嘅豁免權嚟豁免收稅

咁咪即係龍門任佢搬

之前2014年梁國雄案有打到上終院
大概係話法庭係有司法管轄權
亦會裁定立法會主席有冇權力去做一件事
但係一旦裁定佢係有權嘅話
法庭就會唔會進一步討論權力嘅運用
即係法庭唔會干預佢用得啱唔啱、好唔好

7218311011111

Copy and paste 到Facebook唔該

第117章 《印花稅條例》 第41條 政府或公職人員無須負法律責任繳付印花稅

(1)儘管第4(3)條另有規定，中央人民政府、政府、公職人員法團或以公職人員身分行事的任何人均無須負法律責任繳付任何文書可予徵收的印花稅或根據第9條須就任何文書繳付的罰款。 (由1999年第12號第3條修訂)

謝謝你的懶人包

冇乜可能重現到
612係第一次，所以唔知點應對
4點開完記者會 就清場清到中環
721中聯辦之後，港島形勢冇好過
再後d，灣仔過金鐘 過狗屋條橋都難到乜咁

3:57
何已完果句

有冇郭大俠笑鳩少數狗既片

原來依度有
唔該你

nice

幫推

好難得呢個post大部份人都係認真討論
無d 人係度屌呢樣又笑個樣
講咩港豬泛粉兒登仔，又話呢樣無用個樣無用
跟著罵戰
咁樣先似返運動初期大家一齊對外唔內鬥
如果連登個個post都可以咁就好

屌係咪又要圍過立法會

不錯的懶人包！

全面抗爭

咁今個星期5可唔可以安全渡過?

推呀

光復香港 時代革命

真係要突襲 V小隊係時候要出返黎了 今次唔係斬狗啦

我諗冇咩可能
對面咩招都出晒咁濟
依家有位入仲唔拿拿聲入咩
準備定星期日出黎啦

走啦熱狗五毛
拎整同post呢啲嘅時間整下其他文宣乜都好
仲要喺度批鬥自己人

佢地目的只係笑自己友同埋想香港人唔好投票

笑係幾好笑，但post 黎有撚用 on9

要玩落去都冇得驚咁多
只求老美送軍火

刷屏係支那用語
洗版呀

如果真係重演，今次實慘重過上次

強國真係特別勁

S

E

An ugly Friday coming....

creative idea!
but may be working.

原來如此
推

傻啦，法律事法律解決。所以民主派已經請到2個資深大律師去justice李慧琼咁樣做有無問題，咪亂送頭

pushhhhh

好文 push

如果琼子冇得做主席，咁應該係比邊個？

唔知 但一定會係泛民 因為無建制參選

pushhhhhhhhhhhhhhhhhh

食屎啦，分化撚，死全家

推推推

死飯狗

第時輸就係因為你呢啲人
去批鬥班狗啦屌

如果你仲係睇唔明內會風波: 主席選舉、郭榮鏗、李慧琼，同埋星期五將會發生咩事 請入嚟

推到全世界都要知聽日發生咩事

其實個秘書都係親中
不過咁啱佢以前出左份意見書，內容唔符合親中派今次嘅立場，自打嘴巴所以先要外聘法律顧問

我都想睇下靠飯民點贏

唔通靠你贏
睇下美國有影響力嘅人會唔會理你

唔洗靠我贏啊
而家美國有咩理左香港 點解2020年仲有人咁天真

但係今次唔同係條鯨名義上仲係主席
法案委員會冇一個主席只有主持

明明長毛係咁提名佢哋出嚟選都唔選
而家衝出嚟柒

冇人要你捧佢地
但哂時間批鬥泛民美國証明俾佢地更冇用
熱狗又贏

唔好咁幼稚啦 屌飯民就熱狗 行出去個世界睇下幾多人屌飯民啦小學雞

依家有咩人冇俾人屌戇鳩
用腦諗下立會冇泛民會點，唔計白頭佬果啲都值得啦
講野淨係呢個冇用呢個廢，又唔諗下係呢個情況下冇出名嘅人鎮住會點，你死左都冇人知呀
叫泛民去勇武好唔好？根本做乜都會有你呢啲傻鳩咁話做得唔啱做得唔夠好。
用下個腦衡量下利弊，唔好淨係識話人天真小學雞。
對住土共如果啲人到凈係識話人做得唔夠好咁就含得撚啦
咁有大志又聰明咪行出嚟lead人囉咪撚係度做冷氣軍師
好過曬時間係連登屌泛民
我理撚得你係小學生定係廢老，依家小學雞都"天真"過勇武過你

所以最好去打，一打有晒証據
提晒名佢哋唔做，依家出嚟話拉布

邊個拉得多？又洋腸，又搶房

推 保皇原全唔跟程序做野 我係郭榮鏗即時宣布李慧琼退選

[九西立會］劉澤峰，馮達俊，張崑陽相繼表態。其他人？